有人問我 母校舞會 但是無人來

有冇人知邊首歌嚟

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

屌你老母撞到我部電話~吧

我非你杯茶 咇bad也可盡情地喝吧

有人問我 我就會講 今日好似凍左